# Traditional Chinese translation for linuxmint
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-08 10:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-25 02:12+0000\n"
"Last-Translator: Steven Liao <stevenliao0119@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-02 10:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17532)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:24 generate_desktop_files:58
#: generate_desktop_files:72
msgid "Welcome Screen"
msgstr "歡迎畫面"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:77
msgid ""
"Welcome and thank you for choosing Linux Mint. We hope you'll enjoy using it "
"as much as we did designing it. The links below will help you get started "
"with your new operating system. Have a great time and don't hesitate to send "
"us your feedback."
msgstr ""
"歡迎! 感謝您選擇 Linux Mint。希望您能享受使用它的樂趣，正如我們當初打造它一樣。以下連結會協助您開始使用您的新作業系統。祝您使用愉快! "
"也請不要猶豫，告訴我們您的意見!"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:106
msgid "New features"
msgstr "新功能"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:106
msgid "See what is new in this release"
msgstr "閱讀版本更新"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:107
msgid "Important information"
msgstr "重要資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:107
msgid ""
"Find out about important information, limitations, known issues and their "
"solution"
msgstr "尋找重要資訊，限制，已知問題，與解決方案"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:108
msgid "User guide (PDF)"
msgstr "使用者指南 (PDF)"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:108
msgid "Learn all the basics to get started with Linux Mint"
msgstr "學習所有基本知識並開始使用 Linux Mint"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:109
msgid "Restore data"
msgstr "還原資料"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:109
msgid "Restore data or applications from a previous installation"
msgstr "從舊版本還原資料或應用程式"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:110
msgid "Software manager"
msgstr "軟體管理員"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:110
msgid "Install additional software"
msgstr "安裝新軟體"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:112
msgid "Chat room"
msgstr "聊天室"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:112
msgid "Chat live with other users in the chat room"
msgstr "在聊天室與其他使用者聊天"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:113
msgid "Forums"
msgstr "討論區"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:113
msgid "Seek help from other users in the Linux Mint forums"
msgstr "在 Linux Mint 討論區向其他使用者尋求協助"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:114
msgid "Tutorials"
msgstr "教學"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:114
msgid "Find tutorials about Linux Mint"
msgstr "尋找  Linux Mint 教學"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:115
msgid "Hardware database"
msgstr "硬體資料庫"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:115
msgid ""
"Find hardware that is compatible with Linux, or information about your "
"hardware"
msgstr "尋找相容於 Linux 的硬體，或是您硬體的相關資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:116
msgid "Idea pool"
msgstr "創意庫"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:116
msgid "Submit new ideas to the development team"
msgstr "提交新創意給開發團隊"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:118
msgid "Get involved"
msgstr "參與"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:118
msgid "Find out how to get involved in the Linux Mint project"
msgstr "得知如何參與 Linux Mint 計畫"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:119
msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:119
msgid "Make a donation to the Linux Mint project"
msgstr "捐款給 Linux Mint 計畫"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:120
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助者"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:120
msgid "Apply to become a Linux Mint sponsor"
msgstr "申請成為 Linux Mint 的贊助者"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:140
msgid "Show this dialog at startup"
msgstr "開機時顯示此對話窗"

#: generate_desktop_files:58 generate_desktop_files:72
msgid "Introduction to Linux Mint"
msgstr "Linux Mint 導覽"

#: generate_desktop_files:86
msgid "Install Multimedia Codecs"
msgstr "安裝多媒體編解碼器"

#: generate_desktop_files:86
msgid "Add all the missing multimedia codecs"
msgstr "加入所有遺漏的多媒體編解碼器"

#~ msgid "Connect to the chat room"
#~ msgstr "連線到聊天室"

#~ msgid ""
#~ "Welcome and thank you for choosing Linux Mint. We hope you'll enjoy using it "
#~ "as much as we did making it. Please make yourself familiar with the new "
#~ "features and the documentation and don't hesitate to send us your feedback."
#~ msgstr "歡迎使用 Linux Mint, 本系統備有文件供用戶瀏覽, 使用過程如有問題,歡迎給我們意見"

#~ msgid "Make a donation"
#~ msgstr "捐款"

#~ msgid "Become a sponsor"
#~ msgstr "成為贊助者"

#~ msgid "Visit the forums"
#~ msgstr "拜訪論壇"

#~ msgid "Download the user guide (PDF)"
#~ msgstr "下載使用手冊 (PDF)"

#~ msgid "Find help"
#~ msgstr "尋求幫助"

#~ msgid "Read the release notes"
#~ msgstr "閱讀發行文件"

#~ msgid "Contribute to Linux Mint"
#~ msgstr "為Linux Mint提供一已之力"

#~ msgid "Browse the list of new features"
#~ msgstr "瀏覽新功能"

#, python-format
#~ msgid "Discover %s"
#~ msgstr "發現 %s"

#~ msgid "Welcome to Linux Mint"
#~ msgstr "歡迎來到 Linux Mint"
